export const QuizApi = [
    {
        quiz: {
            debutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quel est le premier Pokémon du Pokédex National ?",
                    options: [
                        "Aspicot",
                        "Carapuce",
                        "Bulbizarre",
                        "Salamèche"
                    ],
                    answer: "Bulbizarre",
                    pokeId: 1
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel est le Pokémon de type 'Electrik' ?",
                    options: [
                        "Sabelette",
                        "Nidoran",
                        "Roucool",
                        "Pikachu"
                    ],
                    answer: "Pikachu",
                    pokeId: 25
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel Pokémon ressemble à un chat ?",
                    options: [
                        "Psykokwak",
                        "Persian",
                        "Caninos",
                        "Férosinge"
                    ],
                    answer: "Persian",
                    pokeId: 53
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quel Pokémon, de type psy, a le pouvoir de voyager dans le temps ?",
                    options: [
                        "Mew",
                        "Celebi",
                        "Mr.Mime",
                        "Mewtwo"
                    ],
                    answer: "Celebi",
                    pokeId: 251
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel Pokémon légendaire Sacha voit-il dans le premier épisode de la première saison ?",
                    options: [
                        "Electhor",
                        "Insolourdo",
                        "Ho-Oh",
                        "Roucool"
                    ],
                    answer: "Ho-Oh",
                    pokeId: 250
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle est la première Pokéball que Sacha choisit comme starter lorsqu'il arrive en retard au laboratoire du professeur Chen ?",
                    options: [
                        "Carapuce",
                        "Salamèche",
                        "Bulbizarre",
                        "Pikachu"
                    ],
                    answer: "Carapuce",
                    pokeId: 7
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Évoli peut évoluer en huit Pokémon différents. Lequel de ces huit Pokémon est de type plante ?",
                    options: [
                        "Mentali",
                        "Pyroli",
                        "Nymphali",
                        "Phyllali"
                    ],
                    answer: "Phyllali",
                    pokeId: 197
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Trousselin est inspiré d'un(e)...",
                    options: [
                        "Trousseau de clés",
                        "Trousse",
                        "Des ciseaux",
                        "Une feuille"
                    ],
                    answer: "Trousseau de clés",
                    pokeId: 707
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Lequel de ces Pokémon est Légendaire ?",
                    options: [
                        "Pikachu",
                        "Fantominus",
                        "Sulfura",
                        "Dracaufeu"
                    ],
                    answer: "Sulfura",
                    pokeId: 146
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Dans combien de films voit-on Mewtwo ?",
                    options: [
                        1,
                        3,
                        5,
                        4
                    ],
                    answer: 3,
                    pokeId: 150
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quel Pokémon a cette description : 'Ses neuf magnifiques queues sont remplies d'une énergie incroyable lui assurant une vie de 1 000 ans.' ?",
                    options: [
                        "Pashmilla",
                        "Feunard",
                        "Capidextre",
                        "Miaouss"
                    ],
                    answer: "Feunard",
                    pokeId: 38
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Combien de vibrisses un Miaouss a-t-il ?",
                    options: [
                        2,
                        3,
                        6,
                        4
                    ],
                    answer: 4,
                    pokeId: 52
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Les Pikachu femelles ont une queue...",
                    options: [
                        "En pic",
                        "En coeur",
                        "En trèfle",
                        "Comme les mâles"
                    ],
                    answer: "En coeur",
                    pokeId: 25
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Dans la sixième génération, y a-t-il plus ou moins de 100 Pokémon ?",
                    options: [
                        "Plus",
                        "C'est égal",
                        "Moins",
                        "Je sais pas"
                    ],
                    answer: "Moins",
                    pokeId: 658
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel Pokémon est de type poison-eau ?",
                    options: [
                        "Qwilfish",
                        "Carapuce",
                        "Stari",
                        "Corayon"
                    ],
                    answer: "Qwilfish",
                    pokeId: 211
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle est l'évolution de Métang ?",
                    options: [
                        "Métalosse",
                        "Téraclope",
                        "Téracide",
                        "Il n'en a pas"
                    ],
                    answer: "Métalosse",
                    pokeId: 376
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Draco évolue en :",
                    options: [
                        "Drattak",
                        "Dracofeu",
                        "Dracoluche",
                        "Dracolosse"
                    ],
                    answer: "Dracolosse",
                    pokeId: 149
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quelle est l'évolution du Pokémon préféré de sacha ?",
                    options: [
                        "Rattatac",
                        "Empiflor",
                        "Raichu",
                        "Dardagnan"
                    ],
                    answer: "Raichu",
                    pokeId: 26
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Qui évolue en Tyranocif ?",
                    options: [
                        "Tarinor",
                        "Ymphect",
                        "Reptincel",
                        "Tyranocif est un pokémon de base"
                    ],
                    answer: "Ymphect",
                    pokeId: 247
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Comment Évoli évolue-t-il en Voltali ?",
                    options: [
                        "Tout seul",
                        "Avec un échange",
                        "Avec une pierre",
                        "Il n'existe pas"
                    ],
                    answer: "Avec une pierre",
                    pokeId: 135
                }
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "De quel(s) type(s) est Lugulabre ?",
                    options: [
                        "Feu",
                        "Vol",
                        "Ténèbres",
                        "Spectre"
                    ],
                    answer: "Feu",
                    pokeId: 609
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Créfadet est de quel(s) type(s) ?",
                    options: [
                        "Vol",
                        "Normal",
                        "Psy",
                        "Fée"
                    ],
                    answer: "Psy",
                    pokeId: 482
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "De quel(s) type(s) est Hyporoi ?",
                    options: [
                        "Eau",
                        "Dragon",
                        "Eau/Dragon",
                        "Eau/Glace"
                    ],
                    answer: "Eau/Dragon",
                    pokeId: 116
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "De quel(s) type(s) est Aligatueur ?",
                    options: [
                        "Glace",
                        "Poison",
                        "Combat",
                        "Eau"
                    ],
                    answer: "Eau",
                    pokeId: 160
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "De quel(s) type(s) est Pitrouille ?",
                    options: [
                        "Spectre",
                        "Feu",
                        "Spectre/Plante",
                        "Feu/Plante"
                    ],
                    answer: "Spectre/Plante",
                    pokeId: 710
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel Pokémon est de type vol mais ne peut pas apprendre la CS02 vol ?",
                    options: [
                        "Yanma",
                        "Roucool",
                        "Cadoizo",
                        "Doduo"
                    ],
                    answer: "Yanma",
                    pokeId: 193
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel Pokémon est de type normal ?",
                    options: [
                        "Chevroum",
                        "Meloetta",
                        "Lippouti",
                        "Celebi"
                    ],
                    answer: "Meloetta",
                    pokeId: 648
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Combien de PV Munja peut-il avoir ?",
                    options: [
                        1,
                        10,
                        100,
                        1000
                    ],
                    answer: 1,
                    pokeId: 292
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel Pokémon est de type plante ?",
                    options: [
                        "Simularbre",
                        "Cerfrousse",
                        "Banshitrouye",
                        "Raichu"
                    ],
                    answer: "Banshitrouye",
                    pokeId: 711
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quel Pokémon légendaire vivait autrefois sur la tour Feraille ?",
                    options: [
                        "Ho-Oh",
                        "Jirachi",
                        "Lugia",
                        "Aucun Pokémon"
                    ],
                    answer: "Lugia",
                    pokeId: 249
                }
            ]
        }
    }
];